{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 마레미오오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されたら、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が生じます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 宿泊施設は様々な特典とバーベキュー場、WiFi利用が可能です。 バーベキューのご利用は2~3名様基準で20,000ウォンで、追加料金が発生します。 炭火は午後6時から9時までおこすことができます。 炭やグリルは持参できません。 駐車できます。 ペットは入室できません。 統営は清浄地域なので、ウミムシや昆虫が出没することがありますので、敏感な方は慎重に決めてください。 客室内では喫煙禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加された場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が生じます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼き魚・焼き肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は様々な特典とバーベキュー場、WiFi利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は2~3名様基準で20,000ウォンで、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火は午後6時から9時までおこすことができます。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルは持参できますか？",
            "answer": "炭やグリルは持参できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることはできませんか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "統営は清浄地域ですか？",
            "answer": "はい、統営は清浄地域です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 595
    }
}